中國政府統籌辦事不力，中國香港同胞慘遭美國人加拿大人歧視

中國包機
接載中國同胞，竟然唔公平到，連美國人同加拿大人都行先過我地
明顯係中國政府辦事不力
統籌得非常之差
先會令日本人歧視我地中國人

強烈譴責中國駐日大使館辦事能力不佳
撒僑行動安排非常差劣

和朋友一行8人參加郵輪旅遊的植女士，對於船公司安排滿意度一半半，認為日本政府對香港人不公平，不應該這樣對中國人，第二班包機明明安排於昨晚啟程，但卻讓其他國家的乘客先走。她說香港政府已盡力，但不夠強及欠缺「牙力」，她日後或者不會再到日本。

東亞病毒
命運共同體

竟然係日本人唔岩

中國政府辦事不力

TVB竟敢將
香港人 同 美國人 加拿大人 並列⁉️

係囉

中國明明係強國，點會落後美國同加拿大呢啲小國？